大埔撚有無feel到跳左一下電

世界末日未？

有無人嚇親

觀塘一樣

有。靜咗一靜。

大圍same

似係全港